強烈恥笑 - 班廢柴毅進仔真係唔識字

林鄭月娥：林係夫姓，鄭係本姓
只可以叫林太或者叫鄭女士，或者直接稱為777

唔識就上公務員事務局到學啦，
屌你毅進仔唔識字都算
班白衫係咪比人洗腦洗到傻撚左
連中文都唔識，公安都無得你做呀

林女士

可能以為姓林，名鄭月娥

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

文盲係咁架啦

中文又柒
英文又柒

放過我地啦好嗎

佢地公會出信又真係次次都有笑料 ....

由幾時開始中文開新段由2格變4格
毅進體既文章格式

思想行為擊足活死人

好心搵啲膊頭有花架啦

膊頭有花既全部同我入晒黎

謝繼聰
白偉俊

好柒

有咩出奇?
王先生都可以係王先生女士

係咁上下水平啦
冇打錯字咪偷笑

唔拍撚到去段尾？

警司協會都有份呀

我已經笑唔出
高層出封信都出到咁
一個反對獨立調查既理由都講唔到

細路仔都知你怕俾人查係因為身有屎啦
唔出聲或者私人同林鄭講咪算囉
仲要公開講？智撚障

行得正企得正怕咩人查呀死黑警

有呀 「不公平」 三隻字 放左係段尾

根本呢封信嘅正文係譴責暴力
真正原因可能放撚左係附件

呢篇野拎去比初中學生學作文應該幾好用

或者林鄭複姓嚟架呢
識條毛咩

估佢都係係word tab左兩下以為2格

人名都寫錯
即係反對無效

成班弱智

即係班白衫慣左唔睇就簽

又衝出嚟柒 屌 反去讀多啲書先啦

簽名個幾個連內容都無睇過就簽

姓林, 名鄭, 字月娥

身有屎嗎，咁怕比人查

鄭先生

英文 Ms Lam
中文 鄭女士

林女士
我係林奠都唔知當唔當係寫比自己既好

警司都有埋印

屌你老母笑撚死

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

日本人咩

小學都未畢業

笑到好攰

毅進仔嚟咋你想點

我教三年班學生中文

問：你覺得「林鄭月娥」姓什麼？
妹妹：鄭
問：那麼林是誰的姓？
妹妹：佢先生嘅姓

屌

一句殊不公平就話要反對成立獨立委員會
想搵個valid既理由都冇，因為知自己理虧？

咁應該係林鄭女士

捉班狗返小學再接受教育啦
更要剝奪佢地毅進既資格
毅進都不如 上款人都寫錯